有冇電腦高手入黎 有問題想問

我而家有部pc, 想買多部電腦做其他野， 如果我買部imac 有冇可能將我個pc 插imac 做mon ,再用kvm 一個mon, mouse 同 keyboard 控制一部電腦

如果唔係仲有咩方法 我而家有個pc mon 如果買部macbook 之後同一個mon, mouse, keyboard 控制會唔會易d

*控制兩部電腦

買多個moon, mouse, keyborad

就係唔想 見人地可以有舊野禁個制就轉到控制邊部電腦

因為你唔係人哋

remote desktop 咪算.. 使乜專登買多舊電子垃圾..

咁所以咪上黎問下有冇人識 你唔識可以唔洗出聲 唔會有人知你唔識

唔係好明,一mon兩pc?

係， 一個mon 一套mouse keyboard 但有舊野 有一制禁 可以轉去睇同控制另一部

yes,以前見過有,vga+ps/2+ps/2舊式插頭,
你要揾hdmi+usb+usb

我就係想問如果我imac 做一部電腦 之前部pc 駁落個imac 到做mon 有冇可能 仲可以除時轉換

*之後

係咪新款imac,有無thunderbolt?

未買 而家得一部desktop mon, keyboard 同mouse

Synergy

咁個mon 點 我想用同一個mon 係咪可以switch 唔同機

imac 用thunderbolt作輸入可當mon用,但好似佢係用sofeware控制 switch,你自己google下

Logitech flow

知唔知mac 同pc 得唔得

得 連到隻mouse keyboard 加上用同一個網就得

但如果我得一個mon 點樣可以轉去唔同畫面（唔同機）

kvm囉

即係我要kvm 加 logitech flow?

imac 唔熟 但普通mon可以同時駁n部(睇有幾個input口) 轉畫面就用mon嘅制轉

咁我個flow 隻use 接收插邊部機

兩個方案

1.一個插Logitech 接收器 一個用藍牙
2.兩個都插Logitech 接收器

同埋呢 我macbook 連wifi, pc 連乙太係咪已經唔算同一網絡 用唔到

係咪同一個router出？係就得

我pc 係tp link 插插蘇 駁上網線果種

得啦

所以我而家係要kvm 同flow? 咁我只係mouse or keyboard flow 得唔得 冇flow 果個插入kvm

點解要分開咁麻煩 一係kvm一係就flow
我自己就覺得kvm好多線好煩 不過flow就得Logitech 嘅keyboard mouse先用到

但我要用一個mon 阿 所以先要kvm 唔想用macbook 個細mon

咁唔得咩

我要隨時轉到畫面去第部機

chrome remote咪得

但我用黎畫圖 所以可以話要一d ag 同delay 都唔想有

巴打你有冇用開 我上網見唔多評論

裝完個software咪搞掂
不過我部pc平時24/7 我自己就VNC 控制嘅

但synergy 完 都要kvm? 我要同一個mon 睇 仲要轉換到

買Mac mini instead of iMac

imac 唔諗了 而家想macbook pro 因為可以帶出街

Parallels desktop then

唔係好明 sor 即係咩

kvm咪得

imac 好似當唔到mon..

係 thanks 應該係kvm, 我仲想可以搬file

Hdmi 切換器